2019 港鐵最新路線圖

屌港鐵
到底香港人搭車定共產黨搭車
遲啲先同你算帳
我地一定要玩到狗鐵趴低

塞鐵啦講真
已經無其他手段

認同
佢不仁我哋不義

幫推， 歡迎copy and paste

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

今日去觀塘嘅寶寶請注意⚠️
監控燈柱係有熱成像功能，即使戴左19口罩都會清楚睇到你嘅輪廓，勞煩大家擔遮（黑色遮為佳）！
以上為熱成像參考圖

Push

今日做錯事 新年冇利是
麗晶花園保安拒絕讓黑衫居民回家